沒有實力的憤怒毫無意義

黑色連登仔準備入黎屈老納-係五毛

老納-就唔知
老衲-就一定唔係

連幽默大師都唔撚識就屌屌佢啦

2:00 九龍開始多人
3:00 走定留
4:00 九龍開始多狗，手足快d走！
5:00 同我將呢幾張相推上國際！
6:00 有前線開始俾人拉，手足
7:00 CCTOY要食飯先
8:00 今日無出去個班同我將呢幾張相推上國際線！推到袁爸爸同Solomon睇到！
9:00 今日畫面好靚，入黎多謝手足
10:00 push/推/
11:00 CCTOY細蚊仔要訓教嚕

2:00 香港人又輸
3:00 又輸
4:00 又輸
5:00 又輸
6:00 又輸
7:00 又輸
8:00 又輸
9:00 又輸
10:00 push/推/
11:00 五毛收工

agger

想問好撚耐，俾人打咗成年幾點解而家出去都冇心理預備不過驚被熱狗被五毛先廢撚事問